淘大又開片

自己友打自己友

被打既係喬裝畜牲

因乜事？

口罩都冇,等比人點相咩

話要扮藍絲去搞破壞班人我屌曬你地老母

我地係做唔倒好似藍絲咁大肆破壞㗎
因為我地同佢地最大嘅分別係有良知

我地之所以可以行到今時今日係因為我地唔傷及無辜
扮對家唔係等於可以放棄我地原則㗎
人地商舖得罪你啲咩要去搞人呀

做乜尻呀 自己人打自己人？

忍唔到左膠？麻煩大家幫手推

做乜撚嘢自己人打自己人呀
班藍絲同狗睇住戲笑鳩我地呀

要打就打藍衫人啦,做咩打自己友

一句到尾，荃灣掃二坡坊係啱唔啱？

左膠阻自己友...

打就啱 如果係現場

又係左膠

走咗出商場

頭先果個有證？
社工？

等佢離開安全區冇晒鏡頭做乜都得啦
唔好磨喇一係打一係伏

綠衫果個之前咩事？有打人？

阻自己友打自己友?

果兩黃兄藍妹

好似影大頭

果2個廢佬影手足影咁耐

左膠離場就由佢走

未見過班友係強國人打人果時護住班手足

見到有手足攞住筆 桶落去

影大頭咁多人圍嘔佢又覺得過份左

再出現阻住哂 就再打

同條女一齊嗰個?

唔准對峙 直接開拖

好亂

打完就散

左膠照開啦 阻住晒

扮死

言語對言語，拳頭對拳頭，如果齋影大頭就開拖，唔合規矩

打完快啲走啊

hit and run hit and run

有冇人知咩事？扮暈果個有冇出過手打我地？

扮死呀

成個鐘啦喎
血都無流到

齋影搶機
郁手還拖

佢有無郁手？現場話有喎

商場入面頭先係咪自己友打左膠？

岩岩見到個女人有伸入狗棍

驚就唔好出現啦

廢老扮死，請繼續做你做緊既野
留手即係害左同路人

荃灣咩事 唔記得左？

以左膠思維，應該係阻住手足做野，之後影手足相，逼手足停手

打得好!
俾佢地知道做藍絲有代價!

仆街個FA手足換裝之前個裝扮

巴打有火

血都無流

做法不完美，可接受，可改善

打得好

手足快走，係時候走啦

good
電話好重要

好似話係影大頭?有冇出手就唔知

小心炒車
小心民眾鬥民眾

血都冇滴wor

FA都蒙面

收皮啦左膠

休班警/警扮既定只係廢老
真心想知

AC 個手足好似fail 左

個廢老俾人追擊

咁快無事呀

吔屎啦扮死

訓係到條友做乜

咪再係現場圍

打到廢老訓低 爽

手足有火，堅

黑黑實實果個左膠係警察黎

太溫柔了

現場好多人屌佢話收錢做藍絲＋打人喎

但APPLE 又影唔到

呢類花生友放過佢

班真藍屍先係敵人

哇 真係戲子上身

影大頭就搶手機啦！

成班柒頭前線,一早藍絲係到唔打,現在先打,黃金10分鐘已過晒

好多口足得個口罩

廢老一扮死真係無撚敵

手足好野

卧底

打還打，手足落雨先開始打呀

拉開左膠再打鳩藍屍係好現象
大家應該好好參考下
唯一唔夠完美係打完應該即刻散水

場面似曾相識

執電話 大家記得

分明扮野...死藍絲

手足講得好

又做左膠又要影相，俾佢走算好

有無人個淺線衫呀伯點解比人打

有人話 佢成家都係黃絲

仆街希望冇狗/其他人見到啦

平時左膠和理非無所謂
但如果已經去畀藍絲打
有手足因此而受傷
左膠仲唔俾還手的話
同對家間諜有咩分別

左膠唔當手足係手足在先
唔好怪勇武唔客氣

你都on9 相反你影班藍絲大頭 佢地成班圍你 你有咩感受？

藍絲咁廢既

成家黃絲但影人大頭又打人

走啊！！打夠好閃
知我地咩料未藍絲！！

勇武好波 好散 有狗了

左膠保護嗰兩個男女

十分鐘定律
打完好走

咪抵死囉，你智障？

留名等睇話送頭

紅黑直間波衫手足換左衫先好番屋企呀
蘋果live影晒你前後

打左人唔好放過佢

左膠保護綠衫人

個女人個“阿哥”去到
話要接走個妹 話佢係“黃絲”

好走啦

手足快走

唔清楚，而家大家都好難冷靜落來

黑衫大哥:收錢做野係到扮死 仲要first aid救你 屌你老母 我地陶大沙士都未撚驚驚你班陷家鏟?

有狗快走

公關呀
打死佢有乜用
唉

小心休班警同黑警卧底混入

hit完好閃,狗已到

點解要救佢?

左膠話有證

身型唔似狗喎，似社工果類

打廢佬

防暴狗又護送藍屍離場

又護送

有狗呀 成班係淘大外面跑緊

手足影藍屍鏟連儂牆都被打啦

扮野者
be water技巧

點解班狗會即刻知邊三個人有事 保護佢走咁勁

唔係暈左架咩
點解企到行得走得架？

頭先商場入面打果個咩料

popo護送藍絲？

走唔走到

多d 用腳伸d 藍絲落地, 記者多數影唔到下身

好型棍

其實圍左好耐

冇做錯野怕咩比人打

呢d人咪累死人既左膠思維囉，仲問我有咩感受

藍衫軍裝都蒙面？

可以警誡班廢老

個女既仲笑笑口 屌你

你以為影大頭冇代價？話你班和理非知 班廢老會放上網公審

又幾廿隻狗出黎護送 食屎啦

又有狗 唔好TK

手足們 散左先 次次一拖就死

專車接送

又多個左膠

CLS
當人白痴
藍絲廢老比人屌都慢慢行有的士唔上
等到一有人郁手就兩分鐘有警車拉人
屌你老母咁撚廢劇本不如搵我寫啦

難睇

護送藍絲返差館收尾數

個白衫朦撚到得對眼
ISIS嚟?

都話撚左黑黑實實果個左膠係警察

堅？

啲狗蒙晒面

咪係，人地影完咪護送人走lo

藍絲收錢周街打人無人拉 依家勇武私了打撚柒班藍絲廢老有咩問題？ 有道德潔癖就咪上連登啦

d戲多左d啦

多謝左膠
多謝大愛撚

叫唔好打 應該真係會唔俾人打

咁都搵到

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

有份做野都換衫呀，好多記者好多cam 影左

阻膠，希望你快啲死

黃絲永遠輸既地方

阻膠唔係自己友
係對面嘅臥底

下次唔好救人，係咪都拉左先

幾個台直播上到網就睇到啦

藍絲被捕?

仲有邊個國家警察係咁㗎？

點解係上警車

原來係收錢做野嘅
今日公價三千
拎去睇醫生啦 走狗

捉到正

啱啱就訓係到扮死 警車一到就即刻無事自己上警車走 扶都唔洗扶

勇武手足做得好

係豬籠入面 一路開大mon煲住youtube live一路黎啦

左膠應記一功

綠衫阿伯係做乜

總結: 打得好

佢應該唔係左膠 黑警肯接佢上車

屌你訓低都要拎個袋墊地下，好難信你唔係做戲喎

推

你都知啦 佢地點會唔知

護送離開現場

抵打

呢個要推啦

有班仆街左膠阻撚住哂 人鏈咁
人地天水圍都打完先叫唔好打呀

完全封鎖

痴撚線包到成個塔利班咁
唔係行得正企得正嘅咩
屌咩人哋戴口罩姐

其實圍完又點

屌你老母左膠就死撚開
下次再阻住還手就打埋佢

想扮黃絲

推啦

淘大live 現場討論

上面話佢成家都係黃絲嗰位

咁快護送走

蒙面法

行得走得

講左邊有咁多左膠
今次真係對準政權

推爆佢

西利

岩呀 所以私了

總有d左膠/偽左膠既差佬係度阻住哂

頭先仲話咩全家都黃

打撚埋左膠就啱

呢D要推

所以話連登好多9up撚

做人係咪要有同理心？ 易地而處？ 適當武力還左拖咪算

咁愛國啊用日寇O記OMD

屌 上次荃灣又係咁
原來個左膠係對家 on9

笑左

咁就安心了

唔係,黃兄藍妹,個阿哥有講

蘋果live，黑警推鳩急藍絲嘅first aid

私了就一早啦 等齊曬記者先？

左膠必須打

警誡到咩，佢收錢做演
成班衝去做演員
聽日外媒點報呀
五大訴求打死佢就有？

你老母比人千人斬 唔見你話過份左？

將佢地段片放去藍絲group度話佢地認自己黃絲
等佢地係藍絲group度比自己人鬧

左膠＝藍絲臥底 FCed

其實係apple 聽唔知邊個講架
可能想扮黃走佬

急救

人多就安全，
唔唔再講咩送頭，可以睇林匡正個直播見到越多人先越有氣勢抗衡藍絲，
去到企下可以做和理非一樣得架，街坊幫手做人牆保護前線

社工唔比係左膠大愛

繼續屌左膠岩架喇
如果我係藍絲見到勇武左膠互屌真係笑都黎唔切

藍絲有岩咩? 屌你老母

佢阿哥應該黃,來到都知佢做左D PK野先俾人圍

幫藍絲擋嘅全部都係藍營啦

死開啦屌你老母

手機己收皮

睇落小小,唔係左膠,係藍絲黎

仆低哂就死警察行埋黎即刻番生行得

收啦屌你老母

咁黃,要話俾中國人知

但專登去到淘大，唔係打褔建佬，而係自己人互片，會唔會太難睇，俾對家笑死

咁下次仲會唔會有人為幾百蚊出命呀
一定又影響民意啦
佢地打手足果陣時又唔見你出去做左膠

一開始以為戴帽個個阻膠黎

點知係親人

個樣唔似黃

復活啦 未夠三分鐘

屎蟲藍屍呢？

[黑色5毛警告] 請停止所有分化/指責/失敗論post，敵人數量急劇增加！緊急

唔完美，可改善

屌你老母
咁左膠大撚哂 唔撚使屌？

屌你老母 抵撚打啦

直播仲話自己成家黃絲斷正啦大陸雞

我地成日笑藍絲弱智
實際上大把左膠黃絲仲弱智

藍絲：睇下班7頭，我地打7完佢地，有啲左膠幫我地擋叫勇武唔好還拖

出黎行街有咩要守
邊個定立出黎
左膠就死撚開

好似係差佬
打得好

屌你老母你條冚家剷

阻膠最應該比手足打埋一份

你連藍絲都打唔贏 講乜五大訴求
當然唔係鼓吹人主動開波 但自衛還拖點都要

同理心？你唔叫對家比同理心？721呢？831呢？
唔好再問返咁樣同藍屍有咩分別，最大既分別就係我地既目標，第二就係我地係反擊還拖，暴力係對家挑起

依個內鬼黎
岩岩有個愛國同胞俾人踢落電梯
就係佢踢既

正。但如果佢有郁過手，打到佢豬頭咁我都唔會出聲。

拎國旗果個樣串到

比人圍就扮黃絲

左膠就係最叻阻自己友

又做戲

佢影人仲撚過份啦 DLLM

咩自己人
都話左膠唔係同路
有冇見過同路人會推手足去俾人斬腳筋呀

佢覺得左膠係同路人
和理勇武互屌就話姐

連登已經變到意見唔岩就要被批鬥既時代，非我族類一律當誅。
咁落去你地都係極權

死撚開啦阻膠

前線可唔可以轉下做法
圍咗大半粒鐘引哂記者黎先打
下次係打就快手一係就放人
唔明圍咁耐做乜

乜撚自己人
追post啦
另重申
阻膠不是自己人

無啦啦影人大頭 擺明搞事

比人打, 之後企係商場, 死都唔肯走....又話受傷. 想報警,
最後見唔對路, 幾個地方都開緊拖. 就走人..
點知比人追打, 點都要份死..

仲有咁既諗法
人地下下就冇啦啦用刀用架餐 痴撚線

同你老母心啊
手足比人爆頭比人斬比差佬私刑唔見你鳩up?唔見你去講唔好打？
我屌你同你全家啊死左膠

綠衫阿伯由得佢

頭先有幾條帶口罩既左膠 有埋耳機

好撚鬼 大家以後要提防呢類換衫POPO

左膠有錯就要屌架啦
唔屌佢咪乜撚野都阻一餐囉
對敵人善良對自己嚴苛
我地有撚成本咁做咩

記者本身就send by咗喺淘大， 如果唔係個左膠阻撚住一早收皮

係啵

岩岩睇立場live記者話見唔到 不過現場聲稱佢地有影相同打人
三人之中戴帽嘅話自己係黃絲 只係黎救個妹走 不過亦唔知係咪真

想問有無人影到佢地打人?

stand by

珍,用愛與感化佢地就最好

全部人由第一頁開始睇起

話佢係黃絲既AC 全部block晒佢

咁又可以成功 block 鳩晒班 0.3毛

製造優質連登環境 你我有責

打左膠就啱 殺雞儆猴咁中意擋手足拳頭？ 元朗打人個日 D左膠去哂邊？斬人個日呢？ 根本佢地就係欺善怕惡

收皮啦，左膠

係呀 靠你落場調解

唔完美，可以接受

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

班狗點解到現場 就可以立刻鎖定需護送人士

你諗下你個logic 對個運動有冇用
處理方法有好多
係要衝去做演員我都冇計

太多真藍屍假左膠
所以阻人左膠照打埋佢地
因地係無間道
唔好俾假左膠呃

冷靜下先啦，打國際戰綫會輸輿論，而家關鍵要爭取國際支持過左人權法案先
對準政權同黑警就一點問題都無，但鏡頭面前如果打藍絲，藍絲又無還手，估計影響唔好

扮咩黃絲，中國人做叻扮野，厚面皮
北角爆玻璃咪即刻扮傻。

打左膠
再打藍絲

冇衝突

左膠阻敵人隨時俾人收皮，咪唯有阻啲唔敢反抗嘅手足

由呢一個post開始做起

其實之前都有藍絲扮左膠 岩岩個個好明顯係藍啦

屌你老母

Blocked

你嘅目標係政權 唔係藍絲 第二反擊還拖無話唔得 佢打你一拳 咪還返佢一拳囉 合適合理地使用武力 第三 如果他日你影班藍絲大頭或出手打人先 你比班藍絲圍 我係咪要話你抵撚死？

擺明引戰
去黎做咩
打唔打都輸，點解要去？

冷靜下先啦，而家關鍵要爭取國際支持過左人權法案先
對準政權同黑警就一點問題都無，但如果鏡頭面前打藍絲，藍絲又無還手，對國際輿論影響唔好

原本去淘大係做咩？

利申 冇睇活動表

藍絲 : 打撚9死佢.
黃絲 ; 唔好打. 唔好打. 唔好打.

黑警推鳩急救緊藍絲嘅first aid啊，仲要踩人腳
冇人講？蘋果啱啱訪問咗啊

就算唔打班左膠
起碼都要推開佢地 咪撚阻住哂

因為係扮黃絲 扮完黃絲可以再報警拉人

無撚用啊，咁唔撚再出去囉屌
念力抗共

左膠難聽極都係自己人

但係有班扮左膠既換衫狗先係真正要提防既地方

扮社工 扮左膠

有藍絲唱國歌

左膠永遠駁唔到

藍絲 : 打撚9死佢. 打撚死佢.
黃絲 ; 唔好打. 唔好打. 唔好打.

喺鏡頭面前打真係唔好睇，好似機場咁，下次速戰速決，一係放人

我有講 你見唔到姐 我係咪要寫份full report 比你 ？ 有時都要情況許可先做到架

淘大沙士4隻字搬出黎通殺

和理非真係好智障，自己錫身怕死又講到自己好偉大乜鳩爭取民意，係呀俾你爭取到民意搏可憐呀，wfc, 港豬第二日又係返工，次撚次搞到場運動散水就係和理非，同班門面既政棍一樣，垃圾。

屌你老母又係2014既對準政權論
你班左膠係永遠都唔會進步

隨便你

我再強調
處理方法有很多

不過講真，我對打人已經好麻木。不知不覺已經接受左每次示威都expect有人俾人打鳥。講完自己都起雞皮。
巴打，要打就打啦，放心，你哋點打，被打果個最後都可以somehow企返起身，你地唔會夠班黑狗打得勁。

可能係卧底呢.....
之前太子都有出現過

保護藍絲仲落力過保護手足

個光環留返你入氣中營毒氣室個陣用啦公關你老母,公關俾共產黨睇???呢d小規模沖突一到第二日根本冇人會記得,咁撚鍾意公關你老味就咪撚出嚟抗爭啦

我地仲要幾多手足流血 傷既傷
先會有要反擊?
定冇哂然後靠和理非就贏
下下影完相轉頭就放人走
放一個就俾人拉幾多個呀

阻膠從來都唔係自己友，又何來「黃絲陣營阻止自己友」

班左膠害手足、幫藍絲，其實根本就係藍方嘅人

你老母生個廢柴出黎咪仲過份

咩事

咁咪姐係證明係3做既野無用囉

左膠係死黑警扮架
所以記得打大力D

淘大居民好波打到廢佬訓低
居民:我地淘大沙士都未驚過，驚你?
一拳打到訓低

好撚型棍

搞咗幾個月 到今日仲同我講乜撚言語拳頭？今日我就係淘大 同你講現場個個都燥到仆街 10分鐘內唔係你死就我亡 仲洗同佢講道理？ 洗唔洗開埋條路比黑狗塔晒班手足？

有藍絲亂入 當打d 紅衫or 藍絲時就會出現 扮和理非 叫人唔好打人 同護送藍絲走

阻膠阻人阻到手足被斬被拉，你講好多方法，ok
你班左膠繼續幫藍絲差佬著想啦
左膠真係社運cancer

啲樣好易認姐，黑黑實實，短頭髮，有浸支那味嘅中九成

阻膠唔係同路人
左膠唔想見到“暴力場面”可以自行離去

更正，驚你死藍屍
邊位巴打，超型。

所以話兄弟爬山，各自努力係唔work
最後只會鬼打鬼，自己人互片，攻勢自動瓦解曬

藍絲唔出嚟搞事，咪唔會比人打囉

講左都唔知幾多次，左膠係鬼黎

好撚爽呀

你覺得美國會因為你打藍絲唔過條act
手足比人打你唔幫拖仲要阻撚住 我屌撚曬你全家

從來唔覺得左膠係自己人
口講自己人 但就保護對家傷自己手足
俾左膠搞到被打被捕既手足數到聽日都未算完呀

左膠永遠都唔會係同路人

除非你除了遊行其餘咩都唔做，你行落場自己試一次，同左膠傾一次野就知

左膠拉走咪算囉

係呀所以咪等你落現場調解囉
你係到講無人睇到㗎嘛！

屌你老味唔撚打柒班友咪永遠都係手足受傷
梗係狠狠地打
不過唔好打到見血
打到佢趴喺地在大大力踩落佢個春袋度

你打差佬冇阻你，因為差佬聲名狼藉，又全套裝備
打冇裝既人，總有同路人唔同意，你見人阻就打
變左自己人打自己人，自己諗下

[黑色5毛警告] 請停止所有分化/指責/失敗論post，敵人數量急劇增加！緊急

要獨立思考
不割蓆，不分化
唔完美，可改善

打佐教訓佢地就算，唔好搞出人命，又比益佐共產黨

條廢老藍絲好似打人先㗎

香港要勇武起來
但唔好口頭勇武
保護唔到人 都要保護到自己

你咁樣上黎講仆街啦⋯
你直接叫手足小心就算
講埋號碼⋯
又變警民合作

頭先睇live
綠衫係國歌藍屍
因咩事俾人圍唔知

牛仔衫果件係嫁兩左膠
話唔好圍俾佢地走

人群中又有其他左膠和應
幫手擋
擋下擋下有推撞
變左自己友打自己友

其間牛仔衫左膠襯亂帶走綠衫

最後綠衫出左商場就落雨
可能地下跣仆親

既然做野咁無原則 你不如殺撚晒所有藍絲左膠 上到戰場都唔會話人地開槍先可以還擊 點解唔一早落場見到人就打？ 大勇武英雄

屌 有無片

咁你見人就打啦
大把人唔認同
打死晒班first aid 先
佢地一定救左膠藍絲架

左膠打阻 又唔幫手 搞到自己手足比人拉 懷疑黑警黎

班人既智商根本連80都無

自乜撚野己人 你訓撚醒未

有個著波衫手足好型 應該有練開拳

同理心? 你唔撚狠狠打鳩佢地一獲 等佢地驚
佢地下次又收錢出黎打我地D兄弟
用同理心 對得住我地D出去抗爭既兄弟?

巴打唔洗晒口水 條友五毛黎 神早完全封鎖左佢

而家被打個兩條做左乜都唔清楚
如果呢兩條友打人絕對要還拖

實開片啦. 好多黑社會挑起戰線
警黑合作

好多左膠係藍絲扮,十個有九個都係

屌你老母啦
咁你出嚟俾我打幾下

得啦死開啦左膠，你地作為敵人仲嚴重過藍屍

如果有直接攻擊到政權既方法，請你提出具體建議，宜家有藍屍同狗阻住，你係清除障礙前點直達目標？
唔妳講咩合理武力啦，人地都冇底線你仲set比自己，道德經你唔同對家講？場仗贏左我先同伓地講道德。
你可以話抵死，但我唔會，我會救人，有咩就救左人先講，係側邊笑人話抵死既有咩撚用？

唔好打，求手足快走

駁我唔到？

乜9邏輯？

咁不如諗下捱打對運動又有無用？叫其他人捱打去引人可憐，吸引注意，你咩都唔做就梗係覺得無所謂啦，其他會落場嘅心諗去到要做沙包，你出埋我嗰份！

國乜撚野際輿論，根本如果全港一齊私了藍絲根本冇人再影，成班戇鳩左膠又想繼14年再破壞運動

Btw，屌你個綠衫廢佬連少少外傷都見唔到嘅？

就黎放個屁都失民意 , 左膠就係咁樣諗野

咁睇過唔眼咪死開囉
影響唔到你嫁
手足做野都有和理識開遮
你地反而指責同路人仲要幫家 我唔明呀
唔好講民意 3個月啦
國際線 仲笑死人 咩柒都冇剩係俾人打
人地國際係針對緊政府 會為你打一兩個人改變?

睇清楚啦 個3條友真係咁無辜?

本土輿論同國際輿論都唔識分

擺明撩交打
你去一個唔可以還拖既戰場點幫你
你打差佬
你見唔見有人阻你

左膠同first aid定性唔同
左膠係阻人而且第一個走，first aid至少都會幫手足而左膠唔會
用下你既豬腦啦左膠

一樣抵打

咪理呢啲白痴

巴打無事吧？

訓撚醒未呀平行時空 我地己經比人打到上心口啦 漒水都出撚埋啦 仲企係道德高地到 狗都做得好過你呀 起碼人地唔會指責前線

剛剛睇ViuTV News見到有揸住國旗嘅女藍屍在商場內同淘大居民講"你地走咪冇嘢囉"。

個淘大居民嬲到呢..........

真係CLS，明明係自己個社區，自己屋企，竟然俾人趕。

香港發生緊乜嘢事。

手足貼連儂牆比人攞刀斬，依家我地打佢兩拳又話咩要有同理心。左膠一定唔係自己人

唔使清算 見獲打獲就夠

咁叫指責？
唔接受批評同中共寧左勿右有乜分別
我又唔會割唔會篤
呢招機場果次已經中過計
識學精未

你個種愚蠢既程度就係似5毛，睇怕係5毛扮左膠
雖然兩者都係同罪

你岩呀 既然無底線 當左做戰埸 咁點解唔直接落場開施姐 使乜理佢有無郁手先 你實被封民族大英雄啦

國際輿論係睇大方向 , 今次幾百個支那人舉支那旗集會摟打 , 外國一睇就知乜事

突發 懷疑淘大廢老尾隧手足一齊搭巴士走報串 便衣警埋伏拉人

唔浪費時間，block曬所有左膠

咁你有冇諗過first aid都係左膠
你口中既左膠只係唔識急救
唔該，唔好學晒中共啲寧左勿右思想，睇野闊啲得唔得

左膠絕對唔係自己友

無穿無爛
聽日港島見

咁其實佢2個做咩比人圍
聽到淘大居民講 話佢有打過人

把藍屍往死裡打就冇錯！

訓撚左幾耐呀 我地比人打撚到上心口啦 三個月都係被動既角色呀 咁撚有道德咪撚革命啦

咁你咪用漒水淋返倒漒水嗰個囉 有藍絲用刀斬人添 你唔用刀斬晒所有藍絲

但你覺得邊個更有新聞價值？
係幾百個人唱國歌更搶鏡，定黃絲打藍絲更搶鏡？
就好似上次831，掉左成百個汽油彈，但大部分國際媒體頭版都係黑警打市民

你都on9
FA係等手足打撚完先去人道救援
左膠係拉撚住手足放打完手足嘅藍屍走
攞FA同左膠比你對唔對得住班FA

on9

駁唔到話我同5毛拉埋一齊講？

左膠係唔係自己人 我唔知
但唔該唔好講一套 做一套
要大愛 就藍絲打示威者既時候 出去擋 唔該
唔好剩係 示威者還拖個時 去擋

成班衝去做演員
咁叫咩 如果你真係同路人應該係幫手做文宣點解咁做
唔係上黎講 唔好打啦 好暴力呀 俾位人入呀

講就天下無敵

Fa差佬都救喎
消防救護都救差佬喎
開支地圖炮大支得濟，依家收唔返？

攬撚住個光環過世啦d阻膠

唔好on9 ok? 講緊還拖你就講行落去見人就開拖？
有你d咁既撚樣，我驚打完比你捉多過比藍屍捉

tui

呢班鄉下佬邊到來，唔似本地藍絲

左膠阻撚住

人道救援同你阻住手足還拖你分清楚未

我要做既就係唔好比啲人宣揚寧左勿右，不識反省
最後越行越遠
方法有好多
點解要去個輸硬既場打

個d叫職業道德 到底你想表達乜野

「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

係，想同藍絲私了被左膠阻

專登出去又唔夠拿人打就話反對出去，
但人地打你你打反人係正當防衞wo。

所以兩邊都唔應該阻止對方做野

還拖你又要無底線無凖則 中意點打都得 咁中意濫武 咁點解唔直接開片？

作為左膠和理非既我，見到咁既情況會行開叫口號（或者唱歌啦）。如果見到打得嚴重都會叫停手，因為真係唔想打死人。

不過後先個黃絲阿叔，屋企人係藍絲俾人圍，我都同情佢難做既。

只能夠講 左膠可能係中途入場
唔知果三件係咁週圍挑機既前科
開片一定要有理由 唔好係又開唔係又開
呢個希望手足可以持守
亦都希望左膠相信手足既動機

你叫班左膠死開先，得十分鐘時間仲阻住

Block左隻RYau未

咁講返最初既點
打佢係咪會爭取到5大訴求
去到又要比人打，因為公關關系又唔可以還拖
點解要去
你打差佬冇人阻你
你睇下民記果啲
Petrol boom比人問完又問
你叫民記點答你圍歐藍絲？

講真，藍屍條命賤撚過地底泥，打撚死佢地我好支持

如果可以選擇戰場就話，你人都去到嗰度，仲要捱打為乜？

打差佬因為佢地裝備和陣式優勢，我好少見有人成功，唔係左膠阻唔阻嘅問題，不過又係另一個故事了

但分唔清邊個左膠
有個俾人一野批踭落背隻個個係左膠？

唔洗嘈 block左佢地
聽日915 東角見
屌你老母 左膠見一個打一個
下下自己人就傷撚哂 人地就冇事笑撚自己人
唔好叫自己做同路人 今次最大既毒瘤係你班死左膠 仲衰撚過班中立港豬

中午果班俾人打完重被人拉,佢地俾人教訓下咁多聲氣,係咪練到職業殺手先可以去教訓人

阻人還拖既打埋得 或者你自己企出去俾班藍絲打

外國比較在意政權處事手法 , 舉國旗造假民意係極權手法一種

全部影哂相send上大陸report屈9佢地支持港獨啦

我想表達既係
處理方法有好多
正如811差佬臥底誘騙手足去北角一樣
醒既咪唔去

要打就打頭同春袋 最好就用遮柄勾佢春袋
勾佢腳踝都可以

打埋就可能有自己人不滿 , 最好就有第二排唔敢打人既負責拉走左膠

造民意幾百個人點夠？

遇到廢老藍絲一定要搶手機掉落坑渠打一身，等佢地出黎係要賠錢就無人敢收幾百錢再出黎

又拎天琦出黎 你記住天琦係呢場係完全冇份架

到有人做你咪又係屌人同阻人，有咩意義呢你講呢d野。
手足做呢d野需要既勇氣多過你係度鳩up好多，因為阻手足手哫唔打你但藍屍會，手足又要防你班大愛又要防人秋後算賬

就係因為d狗濫暴
打人藍屍唔撚拉 黑黑相偎
有人比藍屍打 手足出去 黑警包庇藍屍
仲叫差佬

除佢鞋吱佢腳底
睇下有冇反應咪知
有幾難對付

我只係覺得
機場已經中過一次計
今次衰左就衰左
都係果句，不割不篤
但下次小心啲好嗎？

唔好再打身啦 個身好多肌肉打唔入

局外人的忠告，忠言逆耳

畫公仔唔洗畫出腸下話 ? 夠做新聞就得啦

批人踭條友有可疑，之後我見無論阻人同想打人既手足都追住佢。

收收皮啦 落場講啦

根本好多藍到仆街既阿叔都屌政府 唔洗驚

我知大家好深深不憤
但報復心理去行動係咪最明智
明顯唔係

人地做新聞都要基於鏡頭，而家最明顯個鏡頭就係打市民，市民又無還手

屌你老母今時今日左膠都有支持者，樓上幾隻左膠賤種可以歸類為藍屍級別

你地班仆街肯推915上熱門未？

果個我睇live 呆咗，肥佬想拉社工走比其他人開波，無啦啦有兩個面罩黑衫打肥佬，心諗黑社會黎？

係屋企嗌口號打飛機啦賤種，夠薑你咪出嚟阻手足做嘢囉，睇下打唔打柒你老母臭閪

連登大把左膠打手

唔洗歸類，佢地根本係帶住和理非呢個面具既藍屍黎

唔係撐政府打怕反政府
就係反政府打怕撐政府

而家係鬥爭，你自己諗下

做宣傳就講文明，埋身就講武力

當幾個藍絲打鳩你無後果，其實幾個平時唔敢出聲o既藍絲見無後果會出黎打埋你一份。就算你報警，都係打贏入差館，打輸入醫院，再落charge。你比埋右邊人打邊邊著數？

都係嗰句 如果因為你救過我或會救我 即使見到你做出有違道德人性 我唔出聲我係害左你 作為一枝正義之師 除左有崇高志向 仲會有高尚人格 君子嘅氣慨 做出符合大眾期望嘅道德行為

對付賤人，你要被佢地更賤。

今日左膠同意打藍絲的 成班街坊
緊愛字頭

必須還拖 有左膠叫唔好打就拉埋佢岀黎打

左膠唔會阻打藍絲啦。最多打得太嚴重先叫停手。

冇錯今日左膠同意打狗㗎 不過打人要有分寸呀

值得参考！

仲有大家見到，手足無論幾慶都唔會阻FA救藍絲。掉番轉黑警連FA都打。

文宣唔該傳出去。

求手足快走，聽日要人

宜家政府似用人民鬥人民嘅方式，然後警方只拉後生仔，放走藍絲，另一方面，讓其他香港人覺得厭倦，産生分化作用，使運動瓦解。

淘大完左場 好多手足黎左

做人咁正義，不如你企係前排比人打下拉，你冇拉拉比人打仲叫人唔好還手，同比差佬追你企係到有咩分別？

火眼金睛，第日類似的事件會越來越多

咁你咪等比對方打死囉
仲要你傷幾多個，爆幾粒眼
你啲左膠先去死？
時代革命呀！
唔係時代團契！

我無話唔好還手 係要還得合理合量 你唔合理合量 同班警察有咩分別？ 人地有武力指引 但市民係咪都有自己一條道德尺規範返？

對唔住我錯，我唔係聖人你係，你可以繼續係你既高地鳩up

Who?

正解推

事實對家係打緊假民意,民意係冇得逆轉,所以佢地都放棄咗,直接搵班人周圍去做假輿論

幫港出聲同講人港地已經吹緊民意逆轉風

Tvb點都會幫你剪到靚靚出街

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

國際輿論呀大佬

垃圾來搞事

傻咗

咪理班人 同佢地唔同意見連你都打埋架

其實好明顯 目的係拉低示威型像 等國際無位界入 再分裂淺黃陣營既手足 等你民氣消散 只可以講事情唔發生都發生左 睇下大家有無應對方法 下次可以做得好d

我而家討論緊國際輿論，本地輿論點spin都好難逆轉

中共煽動內斗係想將香港由國際鬥爭扯返落本地內部鬥爭

乜撚野都公關 比人打都唔還拖 真心唔知你諗乜撚

依家仲開緊？

even我覺得係藍

已散

唔會阻人私了，但最好有映低佢地打比大眾睇啦

仲諗住過黎